俾一億港幣你但一世唔可以踏足支那,肯唔肯？

正評：肯
負評：唔肯

留名等睇爛市

肯
根本無歡樂卡

why not？係支那有錢就係神

好快俾人拉你入獄之後屈晒你錢

比唔比我都唔會踏足啦
白賺

連埋成世唔講普通話都得

你有命出返黎再講

肯

調轉要人去支那就要諗下

投你老母票咩呃正皮

直線呃正皮post刷認同感存在感
遲啲開返個post投認為男人係有撚嘅就正皮

不如問比一億同條靚女你但一世唔比溝豬扒，肯唔肯

咁咪要離開香港？

屌呃正評

一個二個開埋晒啲
認同A觀點就
認同B觀點就
既膠post
如果你問我，呢班人係咪真心熱愛投選運動而做呢種事，以我觀察黎睇，好明顯唔係

就等我抽樣搵少少例子

[二選一] 靜靜雞 定 靜雞雞

呢類就最為垃圾既，乜柒都無直接彈兩行野叫人投，不過呢個post就天有眼，無人理佢，抵死

揸車嘅你地 會唔會讓斑馬線

同上，都係果啲引人望完個正負就會輕易有答案既垃圾post，而呢個更加有幾百人投添，無眼睇

[有圖]係火車無啦啦有條女係我張床

呢個相對黎講已經算好啲，本來一路都有圖有字，但好可惜條友最後都係屎忽痕要整返個投票調查，而好明顯個風向都實係吹向佢set做正評果個option架啦，結果又成為一個make到noise上熱門既廢post

不過有好就當然會有更加廢既，而最令人覺得肉酸既係呢類post誇起上黎往往係可以比人煲到上千even數千正評，咁我一開頭就話係心理唔平衡既人為呃正評先會開呢類post

不過由我一路打呢篇野一路搵資料啦
我發現如果話晒佢地係心理唔平衡而咁做，的確係太過主觀有欠公允，所以我又得出左另一個原因
就係呢類人表達能力極度有問題，佢地唔開呢類正負評post就無辦法進行正常既討論，如果你講野mean啲，直頭可以稱呢類人係智障都完全無問題

咁當然無論以上人士係心理唔平衡又好定表達能力有缺撼都好，我都會建議佢地立即就醫，唔好再沉溺連登損人不利己啦

其實搞公投，舉行投選活動就無罪既，但如果係濫用左就當然唔可取，呢啲人開埋晒呢啲問東問西或者係邊條女正啲既post，好啦問完之後又有咩用呢，任何投選投票都一定有佢自身既出發點，如果投完之後根本無下文無用處既，唔單止浪費資源，仲對真心熱愛投票活動既朋友仔都好唔公平，因為真係令投票既本質改變晒，搞到低質晒

咁成日開無聊投票既低質會員睇到呢度，以後仲會唔會咁做？希望你呢啲垃圾識諗喇快啲收手喇

你話俾一億我但成世住支那就要諗姐

已經五年冇返

唔肯

樓主係咪問錯左?查實係俾一億一世唔可以離開支那

投

留名睇人話倒貼一億

你話一世冇得再返香港就話姐
大陸？不嬲都唔去

你估真係好多人鐘意去支拿咩

你話唔比佢日本就要諗下

你

14年後無踏足過，有幾難 （14年都只係學校旅行）

到底呢啲垃圾呃正皮post仲要出幾多次

送一億港幣比你好唔好？？？

然而仲有一大堆人走去投

我都唔撚知投完有乜撚野用

投票狗開廢po都算 一大堆冇腦人投佢又投先on9 連登仔嘅質素

不如問畀一億港幣，但只一世都唔可以離開香港，肯唔肯？

老實講句 連登多呢d低質弱智投票post都唔係第一日知，但最無討論價值應該係呢個

呢d低質弱智投票post都上到熱門我真係屌你老母

屌你老母你唔好開個俾一億你但你要屌靚女屌足50年？ 憨撚鳩

其實咁投法好有意思
只係無人諗到當中奇妙之處

又係依啲垃圾投票呃正評post
下次不如投你老母係男定女？

屌點解仲咁撚多人鍾意幫投票post上熱門
今次仲要係有A仲送B俾你，肯唔肯
屌樓主老母
都係屌樓主老母

我可以倒貼
成世都唔洗去支那

比錢都要移民喎ching

Show blocked user - 禾稈冚禾稈

弱智

屌你老味送錢都唔洗咁下化 邊有人會去支那架

倒轉俾一億你，住一世山西（霧霾之源），肯唔肯？

咁撚無聊嘅投票都上到熱門?